睇返啲世盃入球 搵唔到邊一球係靚得過柏華特

真係一野轟埋去

睇錯林柏特

nacho個球咪又係差唔多

Claim個球行過都入

咁係對面柒喎